[純學術討論] - 跳樓前食安眠藥可唔可行？

聲明﹕此post只供學術討論。

多數人臨死前會走馬燈咁回想起以往事情，咁係高處掉緊落地之前有可能百感交雜，包括例如﹕恐懼死亡、後悔、不捨，諗起某個人或者某個畫面, etc etc...掉左落地仲有可能要忍受果一刻ge超痛楚..咁食左安眠藥按道理應該會令個人只會有好強疲倦感，係咪應該可以從而減低左上述果D感覺？

仲想問，食左安眠藥(例如1-2粒)，藥效大概幾耐先發揮到？藥效生效緊仲可唔可以控制到手腳走去樓旁邊爬出去跳? 定係多數會即刻失去知覺？

重申﹕此post只供學術討論。

其實食完(1-2粒)藥效生效果時係咪應該仲控制到自己意識唔去訓，然後自己行出去跳？

快去做實地考察，等你report

呢位兄台你教唆緊人去自殺，此乃學術討論POST

你講ge腎上腺素急升，又好似幾啱...的確可能食左安眠藥都無用...

另外兩個選擇似乎幾可行咁
我無諗過原來好似work

例如聞大劑量哥羅方等個人即刻暈/鬆手跌出去
迷姦水香港有得買 (未去google)?

我叫你去實地考察，冇叫你去死！文盲唔係罪，但文盲曲解人又唔讀多D書就係死罪。

學你老母咩，自殺方法咁多種，係要揀一樣會累到其他人嘅!壓死其他人你就死十次都冇撚用呀，仆街

咁多謝你推post

笑撚死人，跳樓都講學術
真係絕望到想死就唔會諗咁多嘢啦

學術？有冇做研究啊？
邊個professor係你指導老師？